壹傳媒，不如公開發債

解決短期資金不足，可以諗諗。
好似政府債券咁分到咁碎，幾千一萬就可以入場，我諗會吸引到唔少人認購吧。

發債咪又係要還...

可以發cb 🤔

現有股東一定反對

唔好啦好撚容易俾人玩鳩

竟然有人會擔心一間上市公市無錢